招遊行一個絲打

小弟讀緊大専 樣五差五肥五算矮
希望可以一齊出去反極權

做咩姐你

五你老母

blocked thx

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

原來已經去到310000
一毛真多
Blcoked

P牌弱智
Block佢就可以

仆街啦你

傻撚左

Blocked with thanks